仆你個街 夜媽媽試車 唔撚洗訓呀

屌你老尾 成2個鐘
d聲好似係引擎踩空波咁 (唔識車 唔知係咪咁講)
低頻既um um聲
十幾層高都聽到

屌 我都遇過
um~um~ummmmm...~

報警啦柒頭